到底依家係中環定西環

唔係講你想去邊，d人聚緊響邊

中環去終審法院

中環多唔多人？多唔多狗？
急

地鐵站多唔多狗

西

中聯辦

中，再諗

又中又西我真係唔知去邊⋯⋯

入ifc 走一轉返黎講

唔該置地廣場hold住d人

你想去邊邊就去邊邊 兩邊都有人去緊

去緊打大佬
中國共產黨 快

西. 一定

中環中環中環中環

be water

大隊一早過左上環站

中環就置地停低，西環就西環，唔好兩頭唔到岸

林鄭千算萬算
算漏左中聯辦冇放水馬
下世小心d

差你一個！！！！！！！！！！

大隊就到西環啦幫手叫中環手足過去

推

西環太遠拉散攤薄人數

咁中環定西環？

中環就舊立法會/置地廣場停低，西環就西環，唔好兩頭唔到岸

維穩打手目的，明明係金鐘聚緊，突然一班人叫去中環，中環聚緊，之後去西環，越來越少人

依一刻去西環就真係送頭，你哋加油

到西環可以入hku休息

中西都得，兩路出擊

兩邊都有人

西環!!

西環，個個圍緊中聯辦

隊頭喺西邊集結晒

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

全部去西環啦

[人手置頂] 和理非要人 中環築起基督之盾

求你幫手推post

中

同問

和理非去中環
勇武去中聯辦

中聯辦要人！！！！
時代革命！！！！

中聯辦GOGOGO